之前成日話去到外國 人地唔會識分香港人同中國人 家陣中國完美地教識國際大眾如何分別兩者

借位

被控義士們依家點？